兩個May姐, 二揀一, 揀邊個?

本地代表:

英國代表:

本地
鬼婆

我點解要揀 打飛機唔撚好

咁揀一個幫你丁
本地代表可以用埋雞汁

竟然個個都唔撑本土

陀地定歐英 自己諗

我想要鐵娘子多d

叫阿May
仲加姐
100%難頂